行行企企又係告暴動，放火燒車又係告暴動，仲諗d咩？

利申： 唔做犯法野

放火燒車俾人拉咗既話其實可以吿arson，最高判終身 (cap.200)

自己單獨行動就係on9仔啦 出面咁多示威者

冇，只係要知道，如果燒車嗰個真係俾人拉到既話就唔係吿暴動咁簡單姐

大家保護好自己啦